(有圖) 依家啲藍絲真係好低質 果然蝗係有樣睇 無文化

淨係識話人垃圾 講野又無point
個老師係唔中立 係黃絲 咁又點？
老師都係人 有立場有政見好正常
你可以批評個老師出題出得唔好
但唔係人身攻擊個老師、啲學生同間學校
藍絲同人討論好心就高質啲
不斷人身攻擊 只顯得自己無知 理虧

你班友都岸鳩既 同五毛嘈？

黃絲=on9

真心何必走入去呢d on9 page度嘈
會支持你既都唔會LIKE呢D PAGE啦

其實今次認真 都係因為關自己中學事
覺得禍不及家人 所以忍唔住出聲

利申： 濟記畢業生

今時今日仲分黃絲藍絲，真係好低質。

香港只有統派/獨派

D藍屍真係好on 9 希望姚佬唔好跪低
利申:好多年前畢業